萬千星輝頒獎典禮2020 得獎名單流出

最佳劇集: 《法證先鋒IV》
最佳男主角: 《踩過界II》 王浩信
最佳女主角: 《殺手》 龔嘉欣
最受歡迎電視男角色: 《使徒行者 3》林 峯
最受歡迎電視女角色: 《踩過界II》 蔡思貝
最佳男配角: 《反黑路人甲》 徐 榮
最佳女配角: 《反黑路人甲》 賴慰玲
飛躍進步男藝員: 朱敏瀚
飛躍進步女藝員: 江嘉敏

ok

拉

Share比d睇tvb既撚樣

即討

上面D人名淨係識王浩信同林峯

林峯視帝
智雯視后

林峯唔去喎，甘咪比信號王

唔中喎